到底而家發生咩事

我係熱門到一個行動Prost都搵唔到?
大家專心討論一下月尾呢幾日嘅行動好冇啊？
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

推

緊係搵唔到prost啦
我查埋字典都搵唔到添呀

Sor 9 lor, 打錯字

同問
［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命